{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel est le nom du personnage principal de 'One Piece'?",
            "TrueAnswer": "Luffy",
            "FalseAnswer": [
              "Zoro",
              "Naruto",
              "Goku"
            ],
            "Explanation": "'One Piece' suit les aventures de Monkey D. Luffy, un jeune pirate capable d'étirer son corps comme du caoutchouc."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Naruto', quel type de ninja est Sasuke Uchiha?",
            "TrueAnswer": "Vengeur",
            "FalseAnswer": [
              "Médical",
              "Furtif",
              "Élémental"
            ],
            "Explanation": "Le personnage de Sasuke Uchiha est motivé par le désir de se venger de son frère aîné, Itachi, qui a tué leur clan."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé 'Goku'?",
            "TrueAnswer": "Dragon Ball",
            "FalseAnswer": [
              "Bleach",
              "Attaque des Titans",
              "My Hero Academia"
            ],
            "Explanation": "Goku est le protagoniste principal de la série 'Dragon Ball', connu pour sa force incroyable et sa nature pure."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom des créatures humanoïdes géantes dans 'Attaque des Titans'?",
            "TrueAnswer": "Titans",
            "FalseAnswer": [
              "Géants",
              "Colossi",
              "Béhémoths"
            ],
            "Explanation": "La série tourne autour des derniers vestiges de l'humanité luttant contre d'énormes créatures humanoïdes connues sous le nom de Titans."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé 'Ichigo Kurosaki'?",
            "TrueAnswer": "Bleach",
            "FalseAnswer": [
              "One Piece",
              "Naruto",
              "My Hero Academia"
            ],
            "Explanation": "Ichigo Kurosaki devient un Shinigami et assume le devoir de défendre les humains contre les esprits maléfiques et de guider les âmes vers l'au-delà."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du monde magique dans 'Sailor Moon'?",
            "TrueAnswer": "Millennium d'Argent",
            "FalseAnswer": [
              "Tokyo cristal",
              "Planète Némésis",
              "Cluster Galaxia"
            ],
            "Explanation": "Le Millennium d'Argent était un royaume prospère sur la lune et la patrie originale de la princesse Sérénité, la protagoniste de 'Sailor Moon'."
          },
          {
            "Question": "Dans 'My Hero Academia', quel est le nom de héros de Izuku Midoriya?",
            "TrueAnswer": "Deku",
            "FalseAnswer": [
              "Explosion",
              "Ingenium",
              "Shoto"
            ],
            "Explanation": "Après avoir été initialement utilisé comme une insulte, Izuku adopte 'Deku' comme nom de héros, symbolisant sa croissance et sa détermination."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du propriétaire du Death Note dans 'Death Note'?",
            "TrueAnswer": "Light Yagami",
            "FalseAnswer": [
              "L Lawliet",
              "Ryuk",
              "Misa Amane"
            ],
            "Explanation": "Light Yagami est un lycéen qui prend possession du Death Note et l'utilise pour débarrasser le monde des criminels."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Fullmetal Alchemist', quel est le nom du frère d'Edward Elric?",
            "TrueAnswer": "Alphonse",
            "FalseAnswer": [
              "Roy",
              "Hughes",
              "Winry"
            ],
            "Explanation": "Alphonse Elric est le frère cadet du protagoniste principal, Edward Elric, et est lié à une armure suite à une expérience alchimique ratée."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé 'Saitama'?",
            "TrueAnswer": "One Punch Man",
            "FalseAnswer": [
              "Black Clover",
              "Attaque des Titans",
              "Fairy Tail"
            ],
            "Explanation": "Saitama, également connu sous le nom de One Punch Man, possède une force inégalée, capable de vaincre tout adversaire d'un seul coup de poing."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du robot principal dans 'Neon Genesis Evangelion'?",
            "TrueAnswer": "Unité-01",
            "FalseAnswer": [
              "EVA-02",
              "Adam",
              "Nerv"
            ],
            "Explanation": "L'Unité-01, pilotée par Shinji Ikari, est la première unité Evangelion fonctionnelle et un élément essentiel de l'intrigue de la série."
          },
          {
            "Question": "Qui est le protagoniste de 'Tokyo Ghoul'?",
            "TrueAnswer": "Ken Kaneki",
            "FalseAnswer": [
              "Touka Kirishima",
              "Rize Kamishiro",
              "Shuu Tsukiyama"
            ],
            "Explanation": "La transformation de Ken Kaneki en demi-ghoul après une rencontre presque fatale avec un ghoul prépare le terrain pour le récit sombre et palpitant de la série."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Cowboy Bebop', quelle est l'occupation de Spike Spiegel?",
            "TrueAnswer": "Chasseur de primes",
            "FalseAnswer": [
              "Pilote",
              "Chef",
              "Musicien"
            ],
            "Explanation": "Spike Spiegel, ancien membre du Syndicat du crime Red Dragon, travaille comme chasseur de primes aux côtés de l'équipage du vaisseau spatial Bebop."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un groupe d'élèves essayant de tuer leur professeur?",
            "TrueAnswer": "Classe d'assassinat",
            "FalseAnswer": [
              "My Hero Academia",
              "Blue Exorcist",
              "Soul Eater"
            ],
            "Explanation": "Les élèves de la classe 3-E sont chargés d'assassiner leur professeur extraterrestre, Koro-sensei, qui a menacé de détruire la Terre."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du monde numérique dans 'Digimon Adventure'?",
            "TrueAnswer": "DigiWorld",
            "FalseAnswer": [
              "DigiLand",
              "DigiRealm",
              "DigiZone"
            ],
            "Explanation": "Le DigiWorld est un univers parallèle habité par des monstres numériques, où les personnages humains s'associent avec des Digimon pour combattre divers ennemis."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée est située dans le royaume fictif de Liones?",
            "TrueAnswer": "The Seven Deadly Sins",
            "FalseAnswer": [
              "Black Clover",
              "Fairy Tail",
              "Naruto"
            ],
            "Explanation": "The Seven Deadly Sins suit les aventures d'un groupe de puissants chevaliers connus sous le nom de Péchés, situés dans le royaume de Liones."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la lame démoniaque maniée par Inuyasha dans 'Inuyasha'?",
            "TrueAnswer": "Tessaiga",
            "FalseAnswer": [
              "Zangetsu",
              "Bankotsu",
              "Tenseiga"
            ],
            "Explanation": "Tessaiga est une épée mystique maniée par Inuyasha, capable de tuer des centaines de démons en un seul coup."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Sword Art Online', quel est le nom du jeu de réalité virtuelle?",
            "TrueAnswer": "SAO",
            "FalseAnswer": [
              "ALO",
              "GGO",
              "UWO"
            ],
            "Explanation": "SAO, abréviation de Sword Art Online, est le MMORPG de réalité virtuelle où les joueurs deviennent piégés, donnant lieu à une histoire de survie et d'aventure."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée suit l'histoire de deux frères cherchant une pierre philosophale?",
            "TrueAnswer": "Fullmetal Alchemist",
            "FalseAnswer": [
              "Attaque des Titans",
              "One Piece",
              "My Hero Academia"
            ],
            "Explanation": "Edward et Alphonse Elric se lancent dans un voyage pour trouver la pierre philosophale afin de restaurer leurs corps après une tragique expérience alchimique ratée."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Hunter x Hunter', quelle est la profession du père de Gon Freecss?",
            "TrueAnswer": "Hunter",
            "FalseAnswer": [
              "Docteur",
              "Pilote",
              "Enseignant"
            ],
            "Explanation": "Ging Freecss est un Hunter légendaire et sert d'inspiration à Gon pour devenir un Hunter et rechercher l'aventure."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}